點睇陳議員(suxxxxxx)連蔡英文都j

侮辱晒迷麻黨

連弱智都有女

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 韓國瑜fans 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

佢一向變態，成日係佐敦公園追住我啲po 負皮

好能正啵兄弟

麻友比人挫緊後躝

吊你啦處黎

呢個鐘頭重係

腳趾罅，肚臍窿，耳窿，鼻哥窿都俾人插過啦

G

頭髮都插過

格勒底都俾班友破左處啦

鋤到括約肌都鬆晒

係能

周街流D屎出黎

想食...

佢佐敦公園同小朋友玩啦變態佬

點解？

成個post都係討論隻g

邊隻

渡邊麻友